係咪應該係呢幾日發起一次遊行？

琴晚個件事係完全體會到咩叫黑警鄉黑一家親，我地要襯住呢個勢動員一次全港遊行，令人知道我地香港人係唔會怕，唔會屈服